# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# 李路阳 <jkhotaru@mail.sti.com.cn>, 1999.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gtksee 0.5.0\n"
"POT-Creation-Date: 1999-09-25 10:55+0800\n"
"PO-Revision-Date: 1999-09-24 23:27+0800\n"
"Last-Translator: 李路阳 <jkhotaru@mail.sti.com.cn>\n"
"Language-Team: Chinese <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=gb2312\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/common_tools.c:106 src/gtkseetoolbar.c:154
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/common_tools.c:110
msgid "Do you really want to remove:"
msgstr "你是否想删除文件"

#: src/common_tools.c:120
msgid "yes"
msgstr "是"

#: src/common_tools.c:129
msgid "no"
msgstr "否"

#: src/common_tools.c:152 src/gtkseetoolbar.c:169
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/common_tools.c:156
msgid "Rename file:"
msgstr "重命名该文件:"

#: src/common_tools.c:180
msgid "ok"
msgstr "确定"

#: src/common_tools.c:189
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: src/common_tools.c:211
msgid "-adobe-helvetica-bold-r-normal--*-180-*-*-*-*-*-*"
msgstr ""

#: src/common_tools.c:217
msgid "-adobe-times-medium-r-normal--*-140-*-*-*-*-*-*"
msgstr ""

#. creating OK button
#: src/common_tools.c:248 src/gtkseeabout.c:147
msgid "O K"
msgstr "确 定"

#. set status_main(total files and size)
#: src/gtksee.c:917
#, c-format
msgid "Total %i file(s) (%s)"
msgstr "共%i个文件 (%s)"

#: src/gtkseeabout.c:97
msgid "(c)1998-? Lee Luyang(Hotaru), China"
msgstr "(c)1998-? 李路阳(Hotaru), 中国"

#. creating license
#: src/gtkseeabout.c:118
msgid "This software is distributed under"
msgstr "本软件在此许可证下发布"

#: src/gtkseeabout.c:122
msgid "GPL Version 2"
msgstr "GNU通用公共许可证第二版(GPL2)"

#. File menu
#: src/gtkseemenu.c:128
msgid "File"
msgstr "文件"

#. View menu
#: src/gtkseemenu.c:130 src/gtkseemenu.c:181 src/gtkseetoolbar.c:137
msgid "View"
msgstr "打开"

#: src/gtkseemenu.c:140
msgid "Full-view"
msgstr "全屏方式打开"

#: src/gtkseemenu.c:152
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#. Edit menu
#: src/gtkseemenu.c:157
msgid "Edit"
msgstr "编缉"

#: src/gtkseemenu.c:159
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: src/gtkseemenu.c:162
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/gtkseemenu.c:165
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: src/gtkseemenu.c:168
msgid "Paste hard-link"
msgstr "粘贴硬连接"

#: src/gtkseemenu.c:172
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/gtkseemenu.c:176
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: src/gtkseemenu.c:183 src/gtkseetoolbar.c:187
msgid "Thumbnails"
msgstr "大图标"

#: src/gtkseemenu.c:195 src/gtkseetoolbar.c:203
msgid "Small icons"
msgstr "小图标"

#: src/gtkseemenu.c:207 src/gtkseetoolbar.c:219
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: src/gtkseemenu.c:230
msgid "Show hidden files"
msgstr "显示隐藏文件"

#: src/gtkseemenu.c:245
msgid "Hide non-images"
msgstr "隐藏非图像文件"

#: src/gtkseemenu.c:260
msgid "Fast preview"
msgstr "快速预览"

#: src/gtkseemenu.c:270
msgid "Sort"
msgstr "排列"

#: src/gtkseemenu.c:273
msgid "By Name"
msgstr "按名称"

#: src/gtkseemenu.c:276
msgid "By Size"
msgstr "按大小"

#: src/gtkseemenu.c:279
msgid "By Property"
msgstr "按属性"

#: src/gtkseemenu.c:282
msgid "By Date"
msgstr "按日期"

#: src/gtkseemenu.c:288
msgid "Ascend"
msgstr "升序"

#: src/gtkseemenu.c:291
msgid "Descend"
msgstr "降序"

#: src/gtkseemenu.c:297 src/gtkseetoolbar.c:122 src/viewertoolbar.c:178
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/gtkseemenu.c:307
msgid "Quick-refresh"
msgstr "快速刷新"

#: src/gtkseemenu.c:317
msgid "Auto-refresh"
msgstr "自动刷新"

#. Tools menu
#: src/gtkseemenu.c:324
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: src/gtkseemenu.c:326 src/viewer.c:727
msgid "Slide show"
msgstr "播放"

#: src/gtkseemenu.c:332
msgid "Options..."
msgstr "选项..."

#. Help menu
#: src/gtkseemenu.c:337
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/gtkseemenu.c:339 src/gtkseemenu.c:401
msgid "Legal"
msgstr "合法使用"

#: src/gtkseemenu.c:343 src/gtkseemenu.c:459
msgid "Usage"
msgstr "用法提示"

#: src/gtkseemenu.c:347 src/gtkseemenu.c:476
msgid "Known-bugs"
msgstr "已知臭虫"

#: src/gtkseemenu.c:351 src/gtkseemenu.c:508
msgid "Feedback"
msgstr "用户反馈"

#: src/gtkseemenu.c:357 src/gtkseetoolbar.c:236
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/gtkseemenu.c:394
msgid ""
"    GTK See is free software; you can redistribute it and/or modify it under "
"the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) "
"any later version.\n"
"\n"
msgstr ""
"    这 一 程 序 是 自 由 软 件 ， 你 可 以 遵 照 自 由 软 件 基 金 会 出 版 "
"的 GNU 通 用 公 共 许 可 证 条 款 来 修 改 和 重 新 发 布 这 一 程 序 。 或 "
"者 用 许 可 证 的 第 二 版 ， 或 者 （ 根 据 你 的 选 择 ） 用 任 何 更 新 "
"的 版 本 。 \n"
"\n"

#: src/gtkseemenu.c:395
msgid ""
"    GTK See is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
"more details.\n"
"\n"
msgstr ""
"    发 布 这 一 程 序 的 目 的 是 希 望 它 有 用 ， 但 没 有 任 何 担 保 。 "
"甚 至 没 有 适 合 特 定 目 的 的 隐 含 的 担 保 。 更 详 细 的 情 况 请 参 "
"阅 GNU 通 用 公 共 许 可 证 。 \n"
"\n"

#: src/gtkseemenu.c:396
msgid ""
"    You should have received a copy of the GNU General Public License along "
"with this program; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 59 "
"Temple Place - Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.\n"
msgstr ""
"    你 应 该 已 经 和 程 序 一 起 收 到 一 份 GNU 通 用 公 共 许 可 证 的 副 "
"本 。 如 果 还 没 有 ， 写 信 给 ： Free Software Foundation, Inc., 59 "
"Temple Place - Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA.\n"

#: src/gtkseemenu.c:434
msgid "Command-line usage:\n"
msgstr "命令行用法:\n"

#: src/gtkseemenu.c:435
msgid "    gtksee [-R[directory]] [-fis] [files...]\n"
msgstr ""

#: src/gtkseemenu.c:436
msgid "      -R  --  Use current directory as root\n"
msgstr "      -R  --  使用当前目录作为根目录\n"

#: src/gtkseemenu.c:437
msgid "      -R<directory>  --  Use <directory> as root\n"
msgstr "      -R<目录>  --  使用指定目录作为根目录\n"

#: src/gtkseemenu.c:438
msgid "      -f  --  Enable full-screen mode\n"
msgstr "      -f  --  打开全屏模式\n"

#: src/gtkseemenu.c:439
msgid "      -i  --  Enable fit-screen mode\n"
msgstr "      -i  --  打开屏幕适应模式\n"

#: src/gtkseemenu.c:440
msgid "      -s  --  Enable slide-show mode\n"
msgstr "      -s  --  打开播放模式\n"

#: src/gtkseemenu.c:441
msgid "      files... --  Launch gtksee viewer\n"
msgstr "      files... --  运行gtksee viewer\n"

#: src/gtkseemenu.c:442
msgid ""
"      -h  --  Print help messages\n"
"\n"
msgstr ""
"      -h  --  打印帮助信息\n"
"\n"

#: src/gtkseemenu.c:443
msgid "Keyboard shortcuts:\n"
msgstr "键盘快捷键:\n"

#: src/gtkseemenu.c:444
msgid "    These keys are bound to viewer:\n"
msgstr "    viewer有以下快捷键:\n"

#: src/gtkseemenu.c:445
msgid "    [Arrow-keys] Move large image\n"
msgstr "    [方向键] 移动视点\n"

#: src/gtkseemenu.c:446
msgid "    [PageUp] Show previous image\n"
msgstr "    [PageUp] 上一幅\n"

#: src/gtkseemenu.c:447
msgid "    [PageDown] Show next image\n"
msgstr "    [PageDown] 下一幅\n"

#: src/gtkseemenu.c:448
msgid "    [Home] Show the first image\n"
msgstr "    [Home] 第一幅\n"

#: src/gtkseemenu.c:449
msgid "    [End] Show the last image\n"
msgstr "    [End] 最后一幅\n"

#: src/gtkseemenu.c:450
msgid "    [Space] Show next image(loop)\n"
msgstr "    [空格] 下一幅(循环)\n"

#: src/gtkseemenu.c:451
msgid ""
"    [Escape] Return to the browser\n"
"\n"
msgstr ""
"    [Escape] 回到浏览方式\n"
"\n"

#: src/gtkseemenu.c:452
msgid "Mouse hints:\n"
msgstr "鼠标提示:\n"

#: src/gtkseemenu.c:453
msgid ""
"    In view mode, double-click on the image to return to the browser.\n"
"\n"
msgstr ""
"    双击鼠标可迅速回到浏览方式.\n"
"\n"

#: src/gtkseemenu.c:454
msgid "Have fun!\n"
msgstr ""

#: src/gtkseemenu.c:471
msgid "None :)\n"
msgstr "暂无 :)\n"

#: src/gtkseemenu.c:496
msgid "Comments, suggestions and bug-reportings:\n"
msgstr "评论, 建议和问题报告:\n"

#: src/gtkseemenu.c:497
msgid "    Please send them to my current primary e-mail address:\n"
msgstr "    请发电子邮件到:\n"

#: src/gtkseemenu.c:500
msgid ""
"    I'm always collecting all kinds of images. If you *really* like this "
"program, send your favorite picture(s) to my secondary e-mail address:\n"
msgstr ""
"    本软件是Imageware：如果你真的喜欢GTK "
"See，请你将你平日最喜欢的一幅图片e-mail到：\n"

#: src/gtkseemenu.c:502
msgid ""
"    Keep sending me things. :) And I'll keep on developing this program.\n"
msgstr "    欢迎大家继续send图片给我，我会继续开发下去的。\n"

#: src/gtkseemenu.c:503
msgid "    P.S. My favorite is Anime/Manga. :)\n"
msgstr "    P.S. 动漫画图片我最喜欢了。:) \n"

#: src/gtkseetoolbar.c:109
msgid "Up One Level"
msgstr "上一层"

#: src/imageclist.c:56
msgid "Name "
msgstr "文件名 "

#: src/imageclist.c:56
msgid "Size "
msgstr "大小 "

#: src/imageclist.c:56
msgid "Image Properties "
msgstr "图像属性 "

#: src/options.c:87
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: src/options.c:97 src/options.c:301
msgid "Root directory"
msgstr "根目录"

#: src/options.c:139
msgid "Hidden directories"
msgstr "隐藏目录"

#: src/options.c:163
msgid "File System"
msgstr "文件系统"

#: src/options.c:171
msgid "Interval"
msgstr "时间间隔"

#: src/options.c:221
msgid "Slide Show"
msgstr "播放"

#: src/options.c:228
msgid " Cancel "
msgstr " 取消 "

#: src/options.c:235
msgid " O K "
msgstr " 确定 "

#: src/options.c:374
msgid "second(s)"
msgstr "秒"

#: src/options.c:374
msgid "minute(s)"
msgstr "分钟"

#: src/options.c:374
msgid "hour(s)"
msgstr "小时"

#: src/options.c:374
msgid "day(s)"
msgstr "日"

#: src/options.c:386
msgid "milliseconds, no delay"
msgstr "毫秒, 无间隔"

#: src/options.c:396
#, c-format
msgid "milliseconds, %i %s"
msgstr "毫秒, %i %s"

#: src/viewer.c:148
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#: src/viewer.c:693
msgid "Next image"
msgstr "下一幅"

#: src/viewer.c:710
msgid "Previous image"
msgstr "上一幅"

#: src/viewer.c:750
msgid "Fit screen"
msgstr "屏幕适应"

#: src/viewer.c:771 src/viewertoolbar.c:119
msgid "Full screen"
msgstr "全屏"

#: src/viewer.c:796
msgid "Browser"
msgstr "浏览"

#: src/viewer.c:802
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: src/viewertoolbar.c:106
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: src/viewertoolbar.c:134
msgid "Previous Image"
msgstr "上一幅"

#: src/viewertoolbar.c:147
msgid "Next Image"
msgstr "下一幅"

#: src/viewertoolbar.c:163
msgid "Stop/Resume Slideshow"
msgstr "停止/启动播放模式"

#: src/viewertoolbar.c:194
msgid "Fit Screen"
msgstr "屏幕适应"

#: src/viewertoolbar.c:212
msgid "Rotate -90"
msgstr "向左转90度"

#: src/viewertoolbar.c:226
msgid "Rotate +90"
msgstr "向右转90度"
